其實安心事件我都俾人劇透左

可唔可以ban埋，我聽日先睇

唔係marvel嘅話就唔撚計啦